# Tesis

En este repositorio, va a encotrar usted, todos los documentos generados para mi tesis, asi como todos los insumos, ya sea bibliografia o bases de datos externas.
Mi tesis, tiene analsis estadisticos, demograficos, y matematicos, los cuales estan programados principalmente en Python.